心儀女同事漏左件衫係公司

襯無人走去索兩野係咪正常？

有閉路電視咪仆街

咩味

留低精液係最基本啦

小學雞咩仲索

直接瀨啦

好撚變態 淨係索

扲番屋企J 啦

有技巧就ok

以前試過兩三次聞女同事件風褸
好香
仲要係cool地嘅女同事
有次仲...

唔好搞到人地件衫痴笠笠

買件同款換咗佢拎返屋企慢慢玩

正常應該拎返屋企

幫佢洗乾淨

再比返佢

聞到有香味即刻除褲留種係上面即走啦..

其實D香味只係香水味,唔係女同事體味
所以你只係聞緊D衫既味同D香水味

好味

呢套好中二

繼續講啦好想知

好睇到仆街❤

機會黎啦 自己醒水啦

唔好咁浪費，一塊一塊剪落黎，當茶包沖水飲。

自貼一張我再幫你評估下風險

咩名

惡之華

打j

直接攞去劣啦

正常

Lm睇變態既極限

[url]一路聞一路打啦[/url]

Lm睇變態既極限 x2

拎碌鳩搓兩下先啦

推

用口洗

唔理架喇

拉

錯，係洗衣粉，柔順劑

去買件一模一樣嘅
換左佢

舊嗰件拎返屋企
因為有單據所以黑警捉到我話唔到你偷

最重要係個feel

求名

唔索正仆街

痴漢

OL原味外套?

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

無事無幹點會翻查

枱底有對平底鞋
我試過偷偷地拎來聞...
真係唔臭喎

圖都冇張 又唔係影人
冇圖你話佢滴左幾滴西水係公司都得啦

正常係用嚟套住打飛機

講下啫
小心你公司靜雞雞裝咗cam呀

我諗住佢拎來劣鳩

建議你攞番屋企

公司有個靚女同事 見佢去茶水間 我跟住去
佢斟完杯水放低個杯去toilet 當時茶水間冇人
我用手指抺佢杯邊 之後聞 好有性衝動
另一次同樣情況佢走左去toilet
我將自己水杯嘅水倒一啖落佢杯水
跟住見住佢拎杯水返位飲
勁有征服感

救命你班友仔好變態 不過有冇多啲經歷講吓

Lm 學野

原來就係你

佢一定知你冧佢
特登留低件衫喺度
想試下你會唔會咁變態
千祈唔好上佢當...

攞嚟撩自己屎眼

聞完無處女香， 可以轉目標

自己經驗：有個靚處女著完我件褸， 陣味半年都唔散

LM 學野

女同事隻杯有紅唇印

Wts佢 話比佢聽佢漏左件衫 出邊好凍 係附近既話 可以拎比佢醒水啦

正

清潔呀姐漏低既布/出汗衫嚟

屌你
你地班變態可唔可以唔好教壞我男朋友
頭先佢見到 話要學咁做

隔離屋有個靚女人妻 經常着絲襪平底 放對鞋係門口 聞過 都係冇咩味

我最快都要30秒..

第二朝隔離枱個呀嬸講
我放係呀妹枱唔記得拎件衫呢？

最有建設性係你

同你差唔多呢如果

作者有冇話想斬死動畫組

...搏唔過實報警

JoJo

你真係好變態

識嘢

小心件衫有佢啲精液

識玩就更係係老閉面前扮聞到臭味, 周圍索之後好似係件衫發出.
走近見衫索撚到天昏地暗再放低, 只後求撚期索第二 d 野扮搵到再消失.

你個變態佬扮乜嘢女人

你邊到見到我唔係絲？

留下白汁才正常

果陣睇左一集動畫 頂唔順個畫風
之後走去睇下漫畫畫風 心捻 發生乜野事

好撚變態

睇咗兩個鐘

未諗到下一步可以做乜
放米青入去就太過分 我做唔出
女同事個樣好靚 眼睛大 似阿嬌+湯洛雯
身材瘦底 但有胸
點解知有胸? 因為有時佢返工咩界波袋
睇到眼都突

正常會唔會有人幫女同事keep起件污漕衫，放係部車入面幾日

拎返屋企丁

扯左

唔好引入支那meme ok?

槍王黑澤

連登真係多變態佬

全公司最索個女同事放咗兩三對鞋在枱底，有次放假返公司清野，全公司無人，我走去狂索(公司無閉路)，之不過...

...都真係幾臭，即時無晒興趣...

有冇聞格拉底，如果頂得順就係真愛

喜歡便女女女

拎黎打飛機

就係臭先正wo師兄
你識唔識嫁？

以前我部門成日ot 佢個部門收工熄哂燈
突登摸黑行過去索 仲要踎低索
諗住俾老閉影到都話跌野執返好撚香

反手打個熱jj

梗係自己含住啖水再倒落佢個杯喇

關咩事？

睇黎巴打係慣犯

試過檯底有對女同事淫底鞋 有日OT 冇晒人 我拎左對平底淫鞋去廁所到打飛機 射到成對都係 之後抹到我死

臭撚到死都打得出

屌，我試過係公司唔見兩件風褸，原來就係你地呢d變態做既

漏左個bra?

Cls

公司無靚女同事。。。。。。。

套落碌鳩度，打埋飛機

識玩 有人建議買同款
但當時人好大機會發現唔係著開個件
舊有啲香水/體咪架嘛

囉番屋企打飛機

原來啲男人真係咁痴線以為漫畫先會

正常拎去包住碌鳩打飛機

巴打你淨係諗索一索真係聖人黎，你係咪日日搭車睇孔孟果d人黎

專業啵 師兄

專業到呢

唔怪得之有萬甘油味

變態無極限

撚打唷，好撚嘔心⋯

又邊到見到你唔係變態佬？

老細得閒冇野做就睇

打個飛機再還俾佢啦

舊公司星期日ot見有同事位有黑絲

狂索

用咗另一招
手指舔少量口水 跟住圍繞佢杯邊抺一圈...
好香

直頭拎返屋企紀念

公司冷氣好勁 有個女同事會擺件衫係到
有條毒撚成日借d意 係到索人件衫
以為無人知

就係臭先顯得更淫 佢嗰對仲要係好淫嘅oriental traffic 綁帶鞋

匯報最新情況
今日茶水間門口無意中再碰見嗰位靚女同事 (湯洛雯 + 阿嬌混合體 但瘦底有波 斯斯文文)
佢剛出去 我就剛入去
佢係去廁所嘅
咦? 佢又放低咗個杯喎
我望一望... 斟滿咗水嘅
估計佢去完廁所後之後
跟住去茶水間洗杯機會係微乎其微
茶水間當陣時得我一個
腦海浮現畫面
點算好呢? 仲可以做乜嘢?
結果我唔理喇 豁出去.......
做一樣未做過嘅嘢

快啦褲已除

唔好同我講
你飲左杯入面D水

bingo

正
女神仙水

原來大家都咁變態，仲以為自己好奇怪添
好彩啫

仲以為凍撚水
係咪我太邪惡

不過真係想睇你女同事既美貌

自爆就唔好
樣:湯洛雯+阿嬌 眼大大
身型:瘦底但有波 似GEM 好軟熟好攬 有咩界波袋
性格: 乖乖女 斯文
超想佢幫我吹蕭

點樣為之凍撚水...??

水中簫

好正咁

光速除褲咩
如果時間停頓就好
我肯定跟你建議 仲要加白汁

不要暗戀 去強姦